Необходимо написать на чистом Руби класс, который реализует следующее:
1. Вводим в консоли параметры перевозимого груза - вес(кг), длина(см),
ширина(см), высота(см)
2. Вводим в консоли название пункта отправления и название пункта
назначения
3. Через distancematrix.ai или любой другой сервис со схожим функционалом мы
расчитываем расстояние, которое груз должен преодолеть
4. Результатом работы класса должен быть хеш следующего вида -> {weight: 1,
length: 1, width: 1, height: 1, distance: 1, price: 1}
5. Расчет цены:
1) Если груз меньше 1 метра кубического, то цена перевозки равна 1 рублю
за километр,
2) Если груз больше 1 метра кубического, но его вес не превышает 10 кг, то
цена перевозки равна 2 рубля за километр,
3) Если груз больше 1 метра кубического и его вес превышает 10кг, то цена
перевозки ровна 3 рубля за километр.
6. Тесты 

рубин 3.0.3p157 (2021-11-24 ревизия 3fb7d2cadc)
